有無Grace Vanderwaal 同好？

由全美一叮就鍾意佢
唱功唔係超好，但就唱得好有味道
D歌好好聽

最愛既係
Clay
Sick of being told
So much more than this
Moonlight

仲有愈大愈靚女

希望佢早紅 但唔好早殘

把聲真係好特別
啲歌愈出愈好聽